{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099475",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카사페 루원점"
    },
    "text": "10月29日Grand OPENしたカフェカサペは、家族や友達の愛が溶け込んでいる空間として知られています。 ルワンシティに位置するここは、温かくて温かい雰囲気を望む方におすすめの場所です。 一般カフェでは感じられない特別さをルワンシティカサッペで感じることができます。 第一に、おいしい香ばしいコーヒーが披露されます。 ルーワンシティではニュークロップという高品質の生豆を使用して焙煎を行いますが、これにより高品質のコーヒーを味わうことができます。 第二に、キッズカフェの利点をここでも楽しむことができます。 ルーフトップにキッズカフェと砂遊び空間が設けられ、子供たちと一緒に遊べる空間を提供します。 安全で居心地の良い雰囲気で休息を取れるように用意されています。 最後に、写真を撮るのに良い空間でもあります。 雰囲気のあるインテリアと照明、そして植物が調和しており、画報のように美しい写真を撮ることができます。 様々なドリンクが用意されており、カサペはSKリーダーズビューアパートとルエブリアパートの間に位置する建物の4階にございます。 駐車場のことは心配しないでください、支払い金額に応じて駐車券を提供します。 お客様が大切な時間を過ごせるように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カサペはどこに位置していますか？",
            "answer": "カサペはルワンシティに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カサペはいつグランドオープンしましたか？",
            "answer": "カサペは10月29日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "カサペではどのようなコーヒーが提供されますか？",
            "answer": "カサペでは高品質の生豆を使用した香ばしいコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カサペにはキッズカフェがありますか？",
            "answer": "はい、カサペにはキッズカフェがあります。ルーフトップにキッズカフェと砂遊び空間が設けられています。"
        },
        {
            "question": "カサペで写真を撮ることはできますか？",
            "answer": "はい、カサペでは雰囲気のあるインテリアと照明、植物が調和した空間で美しい写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "カサペの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カサペは駐車場を提供しています。支払い金額に応じて駐車券を提供します。"
        },
        {
            "question": "カサペはどの建物の何階にありますか？",
            "answer": "カサペはSKリーダーズビューアパートとルエブリアパートの間に位置する建物の4階にあります。"
        },
        {
            "question": "カサペはどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "カサペは温かくて温かい雰囲気を持つ場所です。"
        },
        {
            "question": "カサペでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カサペではおいしいコーヒーを味わったり、キッズカフェで遊んだり、美しい写真を撮ったりすることができます。"
        },
        {
            "question": "カサペの特徴は何ですか？",
            "answer": "カサペの特徴は、高品質のコーヒー、キッズカフェ、美しい写真を撮ることができることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 403
    }
}